成日衝動購物點算

好多時見到啲嘢幾靚就會即刻買
最近越黎越多衝動購物
點算

尤其是聖誕節好多優惠
天氣開始凍又覺得自己唔夠衫著
買買下就買左好多錢

lm

屌冇人覆

on9你開得嗰5分鐘😂

唔帶錢同信用卡
一定唔會買

信用卡係萬惡之源屌 仲有payme 申請完之後啲錢係光速飛走

用啲mark數app
當你買嘢諗起又要mark個支出又大咗
就會買少咗

係咪沉左底

已經用緊 其實都有少少用 不過我都仲係好大洗

每日只帶兩百出街

唔好出街唔好上網

燒能咗啲錢佢

用嚟養我

每次想落單之前逼自己hold兩三日冷靜下先，再考慮清楚屋企有無差唔多既野取代，係咪唔買唔得。其實除左生活必需品，其他根本可有可無，只係不斷比廣告洗腦自己有需要，試下hide咗d 例如舖頭brand 既ig story或者post update。

Cut 信用卡

衝動購物完 決定del撚晒啲apps佢

買咗啲咩？

black friday好撚恐怖

衫

又唔捨得

可摸耳調轉

信用卡先係最恐怖

咩衫？

幾撚時約我fing 錢